
                      La mítica frase "Libros, discos pelis... Eso importa" es toda una declaración de intenciones del protagonista del film de Frears que a primeros de siglo y con ese toque vintage se convertía en un icono del cine "indie". Se nos presenta una historia de corte comedia romántica más o menos convencional en la superficie, pero bajo la capa nostálgica de una tienda de vinilos y cd´s y el tratamiento que se da con la rotura de la cuarta pared del personaje de John Cusack que constantemente se dirige a cámara, encontramos una película fresca y entretenida que además nos da un interesante repaso musical. Aderezado con buenos secundarios, Alta fidelidad ya ha quedado como una película de culto.
        
            